點算好呀...?

有女同事黎香港工幹幾日
今日佢工作行程唔太密, 中午留左係公司
宜家個女同事係我房
伏左係我枱休息...已經幾個字
我唔知點好, 超尷尬

你係上司?

佢係總公司既人, 我唔係佢上司
我地係TEAM MATE

毒撚唔知點做呀

大大力打張抬

等佢以後唔夠薑同你一team

後生女仔黎架
我有野要做, 又好難行開
好尷尬

毒撚無人理

細細力拍佢膊頭叫醒佢咪得

我一直都坐住係自己位
佢入黎坐底講左啲工作既野, 之後就話想休息下
就伏左係枱
我偷望佢都唔敢...